大學生係咪做過保險傳銷先叫讀過大學

見好撚多畢業之後走去做保險散仔 不論咩科grad既都有 日日post拎埋d唔知咩豬肉獎 之後講埋d咩努力付出才有回報之類好似好撚正面既廢話 傳銷撚就更加好笑 其實佢地著住套西裝除咗識post相 仲識d乜

我見到嘅係中學畢業讀唔到書嘅去做居多
日日都話多謝我嘅客戶 多謝公司俾機會我

人哋揾得多閑閑哋fg30k

大學,asso,hd grad既都好多 根本都冇門檻 死背之後考個廢牌就做得咁好似

人哋為咗錢去拋棄尊嚴都值得鼓勵嘅
雖則好似唔係個個都搵咁多
唔好sale我就得

見好多實則都係逗底薪 開唔到單仲要比人扣住份底薪

底薪大概幾多

的確係搵到錢
點都好過畢業後打份萬幾既工啦

同你講有底薪都係呃你

暫時未見到一個係搵得好多

咁呢樣我唔知啦

借糧咋 底咩薪